底差自俢生補英文一問 (KL vs EF vs CS)

Kenneth Lxx
Edward Fxxg
Calvin Sxx

三位老師個風格內容都唔同 各有優劣地方
我覺得好難揀

KL 全面 乜都有咁 但notes亂 有教深野
EF 好似有D 有教深野
CS 好似notes精而簡 有教深野

有冇巴絲可以俾D意見我

cs 唔會整色整水
真係教書

哇KL真係狗也不屌

全港最矮最on9最廢

Ef其實麻麻地

kl 有教深野？

同問，想2升3

Kl啦屌你

KL都唔補不如讀asso

BILLY NG is the best

CS D人話教得好
但應該S4果時join補到S6
好似冇得速成

KL intensive 速成到？

EF 好似分卷教 麻麻？

而家呢個時候join ef
交文比佢改
一定比佢屌到仆街
想速成一定cs + 私補

辛小華啦

Why not kris lau

補YY

D人話錯Grammar會俾佢鬧

Cs 12月好似會有尾班車plan 一個星期上2堂 考之前會上得返哂啲堂

edward fung日日扮到懷才不遇你就知伏啦

係咪得我以為KL係kris lau

CS啦唔洗諗
利申:底唔差 但本身都諗住中四開始補起 但發覺太易 補咗兩期無補 之後一年補咗小型補習社 一年補billy ng form6先補返cs 佢好focus reading 所以reading真係進步咗嘅 而我係好後悔之前兩年晒錢補其他老師 尤其是billy ng 真係好撚晒錢 一對比起cs billy ng啲skills廢到 最後paper3失手得個5 好對唔住cs

kl
ef作文同grammar佢真係幫到手
cs好多人補過都話ok

資深英文升grade師

補英文唔揀patrick chan不如唔好補

比佢屌有咩所謂
屌下屌下grammar就會進步架啦